解放軍連FCC都唔夠膽攻擊點保家衛國啊？

解放軍正衲圾

垃撚圾
淨係識摺被 冇撚用